十二碼又要自己博 罰球又要自己博

卡華奴呢d行行企企有波即傳既撚屌真係食屎